英國廢中共賤，港人集體去信聯合國指控97移交非法，違反人權

先聯署，再去信聯合國指控中英兩國未得香港人同意下，非法移交給極權國家，違反人權，宣佈97政權移交無效，並即時進行公投香港前途。

同意請推！